波蘭人咁對付持盾狗隻！！

大家唔好學班暴民！！